點解香港女仔要求咁高

睇番早幾十年前
行街呀， 睇戲,食飯咁
用一張大牛已經做晒所有野，條女仲要猛咁講多謝

睇番依家啲港女,用1060 蚊以下一餐請食飯已經黑面，唯有同佢分手揀番啲豬扒嚟拍拖，港女要求咁高我以為係追緊日本妹

連登仔要求一樣都會好高

扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

返去感情台問啦

遇人不淑, 完

1060以下梗係啦,起碼1080Ti

個個都覺得自己女神值得更好

我都以為講緊打機

係,exactly 1060
有返咁上下靚嘅直頭要你1080Ti SLI添
頂級嘅好撚似礦機咁食你6張啦

追日本妹要求一啲都唔高

個議題好廢

娶佢佢就食撚晒你副身家架啦

起碼要1080ti啦

係 有本事就打j過世
鬼叫呢度係香港

打lol lag機? 咁你就真係返去打飛機啦

起碼都Titan V啦

靚女就8張